好忙好忙好忙

有時間同其他人出去 但冇時間覆我一個msg
係咪真係咁忙我唔知
淨係知你一日廿四小時嘅幾秒鐘都唔願用落我度
祝你幸福講唔出口
唯有祝我自己唔好唔開心。。

所以我一直以來提升自己嘅條件

美容，學修眉
練到兩舊胸肌六舊腹肌

搵錢收入月入六位數以上
學多唔同嘅技能，有武術有音樂，亦會心理學

最後，自己鍾意嘅人

好忙好忙好忙好忙好忙

條件只係俾唔鍾意你嘅人用嚟嫌棄你